連teller都唔請 玩完

見左三份teller都唔請 個個都話有手有腳就請,加上又話好等人用,覺得自己好廢

慢慢黎啦巴打 驚會冇工番咩

試下搵headhunter公司啲人

通常會教埋你點in

不過佢哋會唔會幫冇經驗嘅人搵我就唔知

jobsdb搵過間agent 同佢地interview完都覺得我ok,點知都fail

in過邊幾間

有in中銀？

巴打介唔介意TG同你傾下呀 可以幫你搵下

東亞,南商,渣打

巴打學歷如何

起碼second up先請

in 恆生啦

通常請FG

係人工低啲

我諗 Teller 都係睇你個樣係咪smart, 口才（因為要sell 野）同臨場interview 表現

利申：BOC intern 做過幾個月teller,勿屌

teller邊度好做

巴打本科係讀咩
想入金融業? 有冇個idea 條career path 母行?
巴打可以考HKSI 1, 7, 8
唔止搵teller
或者d 證券行broker dealer 都有用
張cv 又多d 野寫

teller 有幾難唔請呀

東亞都唔請
我當年零經驗就係東亞請我，成為我人生第一份工作

DSE全2

試下去超市做收銀囉

In 恆生laa

利申 做緊pt

apply過恆生,唔知係咪online assessment做得柒呢

面試面試，唔係睇樣咁面嚟做咩？

抵啦 返埋d垃圾mk工

怕辛苦 淨係想爽吹冷氣 著西裝mk

可有可無 高替代性 今日可以請你 出年一樣可以請第2個 學唔到野 無技巧

如果恒生唔得

我諗巴打你都係考慮第二份工

東亞 南洋都唔請

巴打interview做左咩黎

Teller 都唔請。。？

中銀好等人用

試下港鐵車長

恆生teller都唔請，樓主搵過另一行啦。
拿保安就適合你啦

試下恒生，有大專學歷都請，恒生都唔請，做保安算啦

搵份文員仔都好過做TELLER啦

唔好放棄。有時候錯既時間錯既配搭，前排我都搵工，三個月都無乜回音，突然有個好廢好新既agent，佢又真係搵到間大公司開個新位置比我，人工仲合乎要求，真係估你唔到，見左一次就成功左。反而果啲講到會出offer既公司，鬼影都無

好多公司hr都好仆街 啲hr講到好似你得咁

又問你幾時返得工，又同晒你講晒job duties

但最後都唔撚請

Second low here

TG GNAWNAW

又見到你留言

原來中銀咁急,琴日apply,今日打黎問我下晝得唔得閒
可能之前jobsdb miss左睇唔到

有手有腳就請????好等人用????

機場長夜/輪姦工作歡迎你

中銀training都大把人走 請撚左半年都唔夠人

班

大專都無？

可refer

基本100%請

m記都唔請

炒散都唔請
一見到我就話啱啱夠人

中銀流失太大

點解? 因為太閪?

一來 二來管理層老屎忽為政
趕走好多後生
咁愈多人走
其他人work load 愈大
又無人手 頂唔住既又走
骨牌效應咁
所以你肯去 你肯俾佢分去無人手既行
肯定請

不如話邊間銀行frontline夠人

M 記都唔請我
話我overqualified 係玩野見工
真心
唔洗驚巴打

俾得16,17k要人朝8晚8，半日星期六但3點放
點頂

又要捽鳩人referral, 人工又低，又要睇櫃桶

Hellohello 你係咪做緊

係呀

teller有咩可以升？
係咪同gt mt比永遠都無機會追到

文科fg失業
teller係咪需要商業知識

恆生請硬 人工低姐

冇錯

除咗弱智唔請，基本乜人都請
你衰邊樣？ 有無自我檢討？

你in 完幾耐？
我當初都以爲唔請 結果in 完過左個幾月先打黎話請

中銀 集友 大眾 建行 試晒先啦

邊使，asso hd都請

仲有間創興，創興好似365日都請緊人咁

去大貓call centre做，17k

中銀喇，人工最高

大貓teller有手有腳就請

屌
人哋話有手有腳就請起碼都asso grad 呀

Hsbc counter refer 15k人工 留tg pm😊

Teller都有intern
係咪6000一個月 5.5日

下 有refer輕鬆入😅

[member] 人工大概幾多架？有無話有experience會高d? ［/member]

有experience升左上gb啦點會仲見teller

中銀 交銀 試下啦 都見佢成日請人

中銀啦 專請垃圾

我上星期都IN完南洋
今日都仲未有消息

唔做teller，可以做銀行call center

做完一年，就可以apply其他銀行back office工，例如marketing，PR，credit，甚至money laundry

我識好多人都係銀行call center轉去back office，一兩年經驗就可以轉

15k係講dse grad定fresh grad先？

好chur ?

一樣

call center 大約係做D咩？
聽下電話 定係不停 cold call?

如果係聽電話 怕唔怕好悶？定係可以做自己野

有分唔同分支，general ac，credit card

唔會點cold call，cold call有其他department做。最多有人打嚟，你答完問題，順手sell兩句

Call center咪人地問你咩，你就答。eg唔見密碼，唔見卡等等

各大銀行都勁等人用㗎

做一年好走喇 做一世咩？悶唔悶做一年就忍咗佢啦

玩電話一定得嘅

Teller interview通常會問咩
英文問題多唔多

咁都幾好 thx bro
聽日即刻搵下

見中銀啦
差唔多弱智都請
有時甚至四櫃枱三trainee

中銀個網站唔見請teller

果時我in teller都唔請，而家諗番起真係好彩佢唔請

忙到仆街㗎 一個電話接一個電話㗎 唔係舒服工

不過你真係做一年好走 一路做一路計劃下點走

中銀太恐怖 樓下中銀長期排長龍 至少排一兩個鐘嗰啲 任何時段 有次去排先得一個teller喺度 仲要係trainee 做死個新仔

恆生最辛苦 有得做一定要做credit card
少啲人打上嚟之餘 學到嘅嘢都多啲 易轉走

真心，你去創業啦

咁既表現，返到工都係比人屌，你根本唔岩打工

1樣

岩岩先re左個 11月番工

咁都係不了 以為係比較free少少
平時得閒會炒下股

炒股就一定唔得啦

thx bro

想知多啲 係咪都係teller黎？

其實係咪返銀行就已經冇得再用出面證卷行炒股

我就係根據上面嗰個人講
其實唔知 btw teller 個位係chur㗎啦

係咪interview技巧/學歷唔夠？
我見有啲鳩鳩下嘅人都做到

嗯。。。。。。。佢話就話唔得 因為要申報

查到可能會罰 但無啦啦點會查

聽日搵下先
銀行工 應該都有15K 掛？

BTW THX BRO

佢個entry係統一 無得叫高
家下唔清楚啦 年年唔同 teller就有嘅 call center今年唔清楚

哦....AL 係唔係都一定多過7日
因為我依家做個份得7日
想盡快轉工

恆生 HSBC at least 18日

上年soci grad
0經驗 報左好多份銀行工都無消息
通常係咪等好耐定好快有得見
唉

等咗幾耐先？
英文好嘅話正常好快有得見

好既 我再睇下
唔該晒你啊

無一間夠人 會隨時調走你去其他行頂位

利申：半年boc 經驗

做唔做hsbc？
留tg

可唔可以幫埋我

咩位？

一樣 做緊渣打

咩位呀？

咁廢
我讀緊大學in pt teller都in 好搵過ft

In到*

想入行，可唔可以問下詳情？

通常係去銀行網報 定jobsdb報

三個禮拜啦

巴打想搵咩呀

無經驗難唔難入call centre/ back office

CALL CENTRE唔難 BO最好有番銀行相關經驗會好D

咩位啊？

我諗住上jobsdb 咋

Hsbc 可幫手refer
會係港島區返工
港島撚請tg

kaka2013

Hsbx真係最舒服 準時6點收工仲要返4日半

我果區teller平均9個月就升 名額有限

絲打又想搵咩工呀~

Call centre tele 傾？

好呀

Tg 傾

不如開個大貓/hase求職區各路巴打教教路

變咗refer post
連登仔都敢refer
一個屈尾十話唔做，你錢又冇
分分鐘被人屌返轉頭

call center好唔好做
文科fg請唔請
要唔好英文好

英文,廣東話,普通話自我介紹
問吓你知唔知個位要做啲咩,問吓你對公司有咩認識/點解做呢行
好似多數問關於自己嘅問題多

成績不好 也可以做嗎 感謝

睇你做邊間 文科都請 唔洗英文好好

Re hsbc teller re我留tg

teller都唔請
樓豬係咪有少少問題

大貓歡迎你
有把口就請，淨廣東話call
17k, 一車車咁請

Lm

Call center好chur不了

係咪伏您先咁講

睇你點睇
捱半年上埋投資牌差唔多20k
再跳槽去其他銀行，穩袋2xk

Bt 升上去係咩？UB?

ys

me too
早兩早fg嗰時teller ,bank sales，back office , kyc公廁位都唔請

最後搵左份西工做